大家好，我來了

Hi，我係海洋之心

不用擔心，因為我來了

你好

唔敢post出黎

早晨

您好

屌
多謝

我又要

Hi

多謝曬

休息一下先，今晚再黎

你好，我睇吓你咩料

summer bug

飛甩拖鞋

hi

sorry, 行住路畫

屌你咩

留名

好鬼正 多謝

一Q春你袋

癲少陣啦

冇咩料，以前畫過下迷你豆豆，JJ樹，阿欠欠咁啦

待

請安

太空旅行

我名

正呀！

我要！

捻其乳磨其屄

雙手不能掌握

友壇CEO

靜啦Ching

真文學院毒男

1月1訓到12月31

Yeah

reply錯

殺到黎喇
冇得避喇

睾丸顏，春袋樣

淫賤四眼大波妹

咩係pondiroad

多謝巴打

every 60 seconds in Africa
A minute passes

上路中嘅意思

你好，我係倭跡跡日百襲媛命

挑戰失敗

你個人仔我好似係邊度見過咁

舊圖

明白
安心上路

咩係55之男

比人痴埋左個口

訓覺了
大家早抖

hello

冇人識你喎

留明

多謝巴打！

試下留名先

多謝曬！

多謝

有J的男人成日FF
五五亦代表fifty-fifty

巴打

Me

多謝曬巴打
祝你要咩seed有咩seed

我呢我呢

巴打仲肯畫 我記得高登個陣你好似收左山 好耐冇畫咁

得閒咪畫下囉

到我

hi my lamp iss lightbro

含家hi hi hi

大家好，我係新人

好高汁

屢煮冇事

青色師兄

頭香

桐間紗路 照畫

我要

邊個係普美

大肚子

巴打求圖
謝謝

試ac

原子喵

唔好比佢停

好好好

火雲掌

李醫生留名

細個有聽空中哩文
其實咩係喱民

你好 我都來了～～

油死我

yo
yeah
check this out

唔知等唔等到我...

我個名睇你點畫

食花生啦

停車sexy

孔子底褲笠頭

打高球

大門大獸

C7

巴打好波

拜仁21

屌
皇仁仔唔識畫

珍珠奶茶

屯門有痴線佬

條J呢

佢本身已經係黑豆眼

破產玩單反

0月0日

依道依道

最憎落雨

留名留名

訓了
大家再見

hihi

多謝巴打 好傳神呀

個主角有大雄feel
btw

未畫我

巴打你好

霸氣盡失

HI

嗨 你好啊

到我未啊

睇你點畫我

雞，全部都係雞

死啦，真係畫唔切呀

地鐵閘機職員

火燒紅玫瑰

想死

泡女團其中一個

巴打等睇你畫我

美斯

放風爭何必追

等緊你畫我